
                      Es la mejor película que he visto en toda mi vida de dc i de todas las que he visto, es una fantástica obra maestra y el magistral heath ledger lastima que no haya poder haber visto su gran película y su gran actuación
        
            